us army is joe biden slave

hahahahahaha